強烈要求特區政府修例要有案底市民先可以投考警隊

老一同意

高質左